連仔幾時出頂置呀

一次過解決bot推post，認真討論post成版都係推，同埋重覆討論post既問題呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好多post 都好重要
好難話邊個置頂架喎

起碼活動/ 現場討論 先啦
甚至時事台 個post既正皮數/點擊量到某個%就頂置一段時間

我都明bot宣傳同推post手足用心良苦，但一入去碌幾版先過左d文宣之黎又到幾版推字
其實都好影響討論

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告